睇樓客蔡小姐打算購入三房或四房大單位，一家人一齊住

睇樓客蔡小姐一家今日到場睇樓，她表示，原居於西九龍附近，見到維港滙屬西鐵沿線，又有海景，所以前來參觀示範單位。打算購入三房或四房大單位，一家人一齊住。

好正

蔡小姐好正？

阿姨我唔想努力了

好想啜佢鮑魚

又靚又有貨

我不想努力了

最多咪三十尾..

大家其實有冇諗過俾錢個個係佢老公 佢只係負責去睇？

狼虎之年～ 睇對眼就知佢性慾強

睇個樣應該廿四，五

比過千萬都咁輕鬆咁

連登仔d 思維真係好寒酸